聽住 你地可以憤怒 可以悲傷 但唔可以自殘！

你地自殘就只係懦弱嘅表現

對得住為我地捨生取義嘅人？
我地仲要留住啖氣達成佢地心願架
係香港人嘅就記住依件事
我地要見證住成功 日後再同佢地清算

下個到我 反正個個都想我死

推 聽日出嚟嘅請保護自己
真香港人 少一件就無一件

仲有 請補充足夠睡眠
再戰鬥
聽日準時見